\chapter{Beispiele}

\section{Zauber}
\subsection{Adlergestalt}
Du kannst dich in einen Adler verwandeln, bis du wieder ein Mensch sein willst.
\begin{itemize}
	\item \textbf{Gestalt:} 3
	\item \textbf{Zeit:} 1
	\item \textbf{Schwierigkeit:} 7
	\item \textbf{Widerstand:} 14
\end{itemize}

\subsection{Feuerball}
Du erschaffst einen Feuerball den du auf den Gegner schleuderst. Sobald der Feuerball einschlägt verschwindet er.
\begin{itemize}
	\item \textbf{Bewegung:} 1
	\item \textbf{Element (Feuer):} 3
	\item \textbf{Entfernung:} 1
	\item \textbf{Schwierigkeit:} 8
	\item \textbf{Widerstand:} 16
	\item \textbf{Verteidigung:} Die gegnerische Verteidigung darf nich höher als der Würfelwurf sein.
\end{itemize}

\subsection{Dschinn binden}
Du beschwörst einen normalen Dschinn und bindest ihn für einen Jahr und ein Tag an deinen Willen. Aber auch er kann nur das bewerkstelligen was in seiner Macht steht, falls er stärker sein soll muss mit dem GM das vorher abgesprochen werden und die Schwierigkeit wird entsprechend erhöht. 
\begin{itemize}
	\item \textbf{Befehligen:} 3
	\item \textbf{Element (Feuer):} 3
	\item \textbf{Entfernung:} 3
	\item \textbf{Zeit:} 2
	\item \textbf{Intelligenz:} 2
	\item \textbf{Schwierigkeit:} 24
	\item \textbf{Widerstand:} 48
\end{itemize}

\subsection{Fliegender Teppich}
Du erschaffst einen Teppich, der auf deinen Befehl hin fliegen kann. Du musst den Teppich berühren. Der Zauber hält bis zum Sonnenaufgang an.
\begin{itemize}
	\item \textbf{Bewegung:} 2
	\item \textbf{Element (Erde):} 1
	\item \textbf{Zeit:} 1
	\item \textbf{Schwierigkeit:} 5
	\item \textbf{Widerstand:} 10
\end{itemize}